【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公

以下故事純屬虛構，希望不要有雷同 !
在一個風雨交加的晚上，你的老婆---林鄭 要求與你在床上一戰。

你看見她已經走撚晒樣的身材，已經下垂的胸部，你會...

(A)屌柒佢(用撚)，然後殺撚左佢
(B)屌柒佢(用口)，然後殺撚左佢

推

b

「我屌你老母臭西呀 死撚開啦」
說罷，你拿起了一把刀 跑向她。

林鄭見狀大驚，說道 : 「老公，你做咩呀...唔好呀..」

你將那刀刺向她，插了她數10刀，那下垂的胸已經變成一片血糊!

這時候，你會...

(A) 上連登
(B) 即刻走

A

你即刻上連登，講述此事。

標題 : 我殺左特首...點算?

內容: 我係佢老公，頭先見到佢個撚樣 我唔小心殺左佢...依家點算?

#2 殺得好!
#3 樓主鳩作
#4 即刻搵下佢間房有冇咩祕密啦
#5 Ho ball ar ching !

這時候，你會...

(A)搵下間房
(B)走佬
(C)打個丁先

你立即將林鄭的房間找到了一遍...

無意之中，你發現她的書桌下有一個暗格...
入面有一個按鈕，和一張紙....
「緊急時候，請用此枚核彈，只要大聲讀出地點，核彈就會向該處發射，密碼是 D7689」

這時候，你會....

(A) 大叫北京
(B) 大叫東京

你大叫北京，然後讀出密碼。

忽然，電話響起，你一看，竟是 「習近平」打來!
你接聽後，習總問你...

「喂，你為什麼投了核彈? 往那處投的? 」

這時候，你會答...

(A)扮女聲，然後答 : 「沒事...往美國投的」
(B)用自己聲，答 : 「哈哈，往你家投的! 」

你扮女聲，然後答 : 「沒事...往美國投的」

習總問 :「哦..哈哈..不怕不怕..反正咱們也是有能力打美國的..放心投吧!」

正當你想回答時，習總慘叫一聲 : 「你..你...」然後收線。

這時候你應該....

(A)即刻離開現場
(B)即刻上連登
(C)報警，向警方告知發現了你老婆的屍體

C

Jm9

你打了999。

警察問 : 「做乜呀屌」

你答 : 「我係林鄭老公，我發現左佢嘅屍體」

警察答 : 「咪撚鳩up啦先生」

你答 : 「唔撚係鳩up」

警察答 : 「咁好啦，派幾個伙記上去睇下囉」

警察說罷便收線。

這時候，你應該......

(A)食個飯先
(B)打個丁先
(C)走
(D)睇愛回家

D

你立即開電視睇愛回家。

不久，警察到了，警察問 : 「你老公死左，你仲有心情睇電視嘅。」

「冇野做呀嘛」你答。

忽然，愛回家突然變成特別新聞報告。

電視顯示北京已滅，死傷慘重。

這時候，你會...

(A)問下警察有咩心情
(B)偷警察支槍，殺撚晒佢地

B

你平時有練詠春，有能力1個打10個。

幸運地，警察真的被你殺光。

你出到去街上，只見香港人得知北京被滅後 興奮不己!

但隨後，你聽到有人說 「禮拜一咪又係要返工。」

你大怒，你覺得你殺了自己老婆居然毫無價值?

這時候，街上的警察開始瀨尿。

你會...
(A)同警察傾下計
(B)唔理

你走向警察，說道
「你嘅主子已死，何不歸順於我?」

警察答: 「你乜水?」
你答: 「在下林鄭老公，佢已經被我殺死，共產黨已滅，你現在又有何懼?」

警察答: 「....好...但...但係可唔可以加左我人工先?」
你笑了一笑 :「好」

於是，你成為了警察的新領袖。

當晚，解放軍忽然進攻香港，揚言要殺盡港人，以除港獨。

這時候，你應該....

(A)帶領新警察兵團反抗解放軍
(B)先安置好市民
(C)加左警察人工先

你立即調配全港3萬警力，堅守解放軍禁區，以及羅湖，沙頭角邊境。
同時炸毀港豬澳大橘，以及封鎖全境。

同一時間，美國，日本，歐洲多國宣佈進攻中國。
中國北京雖已成平地，但是其餘省份仍然活躍!

全港市民以你為首，共同對抗共產黨。

這時候，建制派議向你求見，你會...

(A)收他們為手下
(B)殺撚左佢地
(C)找南亞人強姦晒佢地

你已命令南亞人強姦了他們。

沒有被強姦的議員剩下 張超雄。

張超雄說道 : 「大爺...你放我一命...」

你笑說 : 「早知今日，又何必當初?」

你最後決定....

(A) 要求張超雄為南亞人口交
(B) 要求張超雄為南亞人腳交
(C)要求張超雄為南亞人鼻交
(D)以上皆做。

仲有佢個智障女

張超雄整整被折磨了一整夜...

他的女兒還你命令做雞，為南亞人服務。
此後南亞人如有性需要，只能找張超雄女兒，不能強姦其他人。

市民得知後大喜!
但不久傳出了壞消息，解放軍已經攻破香港以北邊境。

這時候，你應該...

(A)向他國求助
(B)親自指揮警察兵，誓要死守北方邊境。

a

你決定尋求支援。

可是，美國遠在他方，日本亦無暇協助。
你忽然想起了台灣。

你向台灣求助，台灣立即答應。

你先增派兵力死守沙頭角，上水，天水圍等重地，拖延解放軍的進攻。

2小時後，台灣軍方的戰機已經到達，全力支援香港。

這時候，大量市民要求加入戰火。

但是警察具備的武器有限

這時候，你應該如何做?

(A)接受市民加入
(B)拒絕市民加入

Strong post lm

你看見市民的熱血，不忍拒絕。

你提議市民先組成游擊隊，在山上防守，不時支援新警察兵。

結果，連同警察及游擊隊，香港兵力增至7萬。

這時候，又傳來了壞消息，食水被解放軍封鎖。

你應該如何解決食水問題?

(A)向他國求助
(B)先盡用水塘，水庫

你決定先盡用水塘。

食水的問題暫時解決了。

忽然，又有一人前來求見-----梁振英。

「你是何人?」你假裝不知道他是誰。

只見他笑笑口地說「嘻嘻...在下姓梁..係上屆特首」

「呵呵，原來係梁先生大駕光臨，未知有何賜教? 」

「我..小人想求個一官半職..」

你想了一想，然後決定封他為....

(A)食屎官，專為南亞人食屎
(B)性務官，為香港同志人士提供性服務

你的決定令他很驚訝。

他說 「有冇其他簡..?」
你笑笑說 : 「有，你想唔想做張超雄?」
他面有難色地說 :「嘻嘻...性務官都唔錯...多謝大爺!」

不久，北方邊境戰線已經穩定下來。
你收到消息，共產黨已經放棄多個省份，現只剩下沿海的省份。
美國及歐洲盟軍已經將物質送到香港，水，食物，軍備等等。

你決定親自領軍反攻大陸。

你會先攻哪裡?

(A)澳門
(B)深圳

你決定了反攻深刻。

臨行軍之際，你忽然有性需要。

你回想起這些年都是與「她」做愛，你覺得非常唏噓。

於是，你決定找一個SP。

你會找那一個呢?

以下是開放答案。(必須為香港年輕女士)

鮑姐

深圳*

...

搵慢慢周

利敏貞

你忽想 : 身為一國之君，國有大難之時，我豈能享受性快感?如果我在此時享受美女，更是對不起香港人! 但性需要難以忍受? 該當如何?

這時，又有一人求見。
眼見一位慈祥的老人，面有難色地走過來
你認出她是鮑姐...

鮑姐說 : 「國有大難，小女子如何報國?」

你靈機一動，便尷尬地笑說 : 「有一事，求閣下答允」

鮑姐答 : 「小女子定當盡忠職守」

你答: 「你言重了...你...可與在下行房一次?」

此言一出，鮑姐羞得滿瞼通紅，但想了一想，默默點下頭來。

你應該如何報答鮑姐 ?

(A)將鮑姐下嫁於棋靈王
(B)命令鮑姐幫棋靈王含撚

完事之後，你非常後悔。

你得知鮑姐與棋靈王相愛已耐，便命令鮑姐幫棋先生口交。

終於到了行軍之日。

戰火進行得如火如荼，雙方激戰了1星期。
你只攻下了深圳的南方。

眼面眾將士傷亡慘重，你決定帶領一支精銳部隊，偷襲共軍的軍事重地。

可惜，你的行動被共軍得知，你被活捉。

你被困在一間密室，這時候你應該......

(A)乜都唔做
(B)打丁
(C)諗下點出去

留名

lm

這時候，你覺得反正沒事可做，不如自慰?

但在沒有AV的情況下，如何打?

這時候，你必須憑想像...

你應該以何人為FF對象?

以下是開放答案。

汪阿jer

是否汪明荃女士?

ys

自從與鮑姐一戰，你對年輕的女性已經失去興趣...

你想了又想，忽然想起了汪明荃。

你盡力FF與汪明荃大戰，她的胸，她的腳，她的眼....

過了10分鐘 你終於想射了...

就在此時，密室的門忽然開啟，有一個年輕的女解放兵進來。

但你已經忍不住了...你會....

(A)向她的身體射
(B)射落地下

你已經控制不到。

於是，你決定向她的身體射精。

「你......」那個女兵嚇了一跳。

你尷尬地笑 : 「得罪了 !」

你仔細一望，你竟發現這個女兵是...Angelababy!

想不到Angelababy在北京核爆後，便被逼從軍，每天做解放軍的性奴。

Angelababy 抹去身上的精液，手法十分純熟 !

你得知Angelababy每天都被強姦，不禁對她生了同情。

「你不會殺我吧?」你問。
只見她回答: 「不殺，但求一件事」
「什麼事?」
「這些日子每天都被軍官強姦，但是他們的持久力實在平庸! 請你滿足我! 」

你大吃一驚。

你會選擇...

(A)答應
(B)不答應

一方面，你已經對年輕女性沒有興趣
另一方面，她是整容之人，你最討厭別人整容。

「小姐，請你自重。」你嚴肅地說。

「好吧..」她說完就離開。

這時候，你忽然看見密室中有一個小缺口。

你花了2小時，終於打破這個小缺口。

你走了出去，發現自己不知在何處。

這時候，只見街上滿佈解放兵。

你會如何做?

(A)潛入民居暫避
(B) 到山上暫避

眼見街上重兵駐守，只怕容易被人發現。

於是，你決定到山上暫避。

眼見天色已黑，你已經兩日未進食，又餓又累。

便暈倒在地。

你被一個女人救了。

你希望是誰?

以下是開放答案。

司棋姐

沖涼先，等陣。

個故好重老人除

要自己主動提正常年輕女人 笑死

葉劉

個故好撚癲

買定一打驅風油追故

雖然你十分想救你的是年輕女性，但是...事與願違。

「你醒啦?」一把慈祥的聲音把你喚醒。

你緩緩打開雙眼，只見司棋姐在你眼前呈現。

你心中叫苦 : 我寧願是棋靈王把我救起...

「司棋姐...點解你會係到?」

「我咁岩係上海拍劇，北京核爆後，我返唔到香港，所以係呢個山上暫避。」

「多謝你...」你苦笑道。

「聽講你成為左香港嘅領袖，我好欣賞你呀~」

你眼前司棋姐的仰慕眼神...生怕她會提出奇怪的要求。
於是，你急忙離開司棋姐的山林木屋。

臨走前，司棋姐叮嚀你要小心行事，而且指出了一條路直通去日軍的勢力範圍。

不久，你到了日軍的勢力範圍。

有一個精通廣東話的日本兵見你全身傷痕累累，便邀請你到日軍軍營暫住。

你向日本軍方告知身分後，那個精通廣東話的日本兵說 :
「這裡是上海，距離香港十分遠。而且內陸的空制權被共軍控制...閣下不如先到我們日本東京，商討合作?」

你第一時間想起了AV女優，於是答應了。

3天後，你坐船到了日本。

當地接待你的軍官說 : 「閣下不如先遊覽一下東京? 」

你答應了。

然後，你第一時間做甚麼?

(A) 周圍行下
(B)去日本風俗店
(C)上連登

已經死左。

本人希望棋靈王先生 大人不記小人過

你到了風俗店。

眼見周圍都是美女...

有一個年輕的女士問你 :
「Which one ?」

你本想問她有沒有AV女優可選，但由於不憧日語，於是你在她手中寫上 「AV」 她點點頭。

她把你領到一間房間，你進去後看見了哪位女優?

以下是開放答案。(必須為AV女優)

立花里子

她是否已經停經？

明日花

吉澤明步

是

你看到立花里子赤裸裸地坐在床上。

誘人的雙腳...你不禁大叫 : 「今次終於......」

你與立花里子做愛了。

第二天，你到日本軍事基地商討軍事。

日本首相與你達成共識，日本將會派遣2萬兵力到香港作支持。

但是有一個條件....

你要與一位日本的女明星做愛。

你心想 : 日本人好痴線 傾國家大事都要扯去色情。

你雖然答應了，但是你不知道是那一位女明星。

你很期待。到底是哪一位?

以下是開放答案。

渡邊直美

小笠原祐子

你回到酒店後，一打開燈，便看見渡邊直美在你的床上。

你知道她是被逼的。

你很想告訴她你不想做，但是你不懂日語。

於是，你指住門口，叫道 : 「GO」

渡邊直美以為你想在門口開始做愛，一直做到床上。

於是她脫下了衣服，在門口躺著。

你不知如何是好。這時候，你應該...

(A)與她做愛
(B)不理會她

支持

live左

GO!!

你不理會她。你在床上睡覺。

睡到半夜，忽然感到下體熾熱。
你一望，竟然發現她正在幫你口交。

你大吃一驚，說出 : 「屌你老母呀」
只見她嚇了一跳，連忙說 : 「素咩媽些!」

你將她推開，她不願意離走。
你繼續睡覺，她卻在你旁邊，抱著你睡。
你不太累了，不理會。

渡邊直美有沒有對你動了真情?

(A)有
(B)沒有

唔好live
我好慢

有

看來只有司棋姐對你動了「真情」。

你慢左

Live

其實渡邊直美被日本軍方注射了精神藥物。
她不懂愛，只懂性愛。

你醒來後，發現....

(A)她又幫你口交
(B)她在煮早餐
(C)她仍然在睡

推~

美極

如果林鄭老公真係咁威猛就好

你發現她竟然幫你煮早餐。

你忍不住走前，攬住她的細腰，然後說「呀Lee格朵」

她只是微微一笑。

這時候，你有沒有對她動情?

(A)有
(B)沒有

Lm

痴撚柒線呢個post 好好笑

事實上，雖然這是第一次有女人煮早餐給你，但是這仍然不足以令你愛上她。

吃過早餐後，你便坐飛機到香港。

下機後，你被全港市民熱烈歡迎。
你得知深圳已經被香港軍隊佔領。

你回到司令部，鮑姐與棋靈王正在激烈地性交。

這時候，你打算...

(A)加入他們
(B)回避
(C)屌柒他們 (用口)

救命笑死我

Lm live左

快啲啦

雖然你是有修養之人，但是竟有人在司令部公然做愛，你感到非常生氣。

「屌你老母呀 ? 做乜撚野呀你地? 」你大怒。

鮑姐與棋靈王見你回來，大吃一驚。
然後二話不說地穿起衣服。

鮑姐先行道歉 : 「小女子罪該萬死，希你你大人不記小人過」
棋靈王忽然跪下，說道: 「都係我嘅錯，你唔好搞我老婆!」

你本想說: 「其實我已經搞左...」
但是你為免他為情自殺，於是就原諒了二人。

你見棋靈王與鮑姐如此相愛，不禁感到唏噓，想起自己當年因為貪圖錢財，才娶林鄭為妻，真是千錯萬錯呀! 想到這裡，悲憤之情又多了幾分。

這時候，傳來了一個消息。
一名軍官說 : 「司令，有傳有一位宇宙級歌星想為你效力」

你感到十分奇怪，說 : 「咩宇宙級呀」

「宇宙GEM呀」

這時候，你腦海中全是奇怪的歌詞。
你忽然唱出 : 「兒夜依野以夜儀野....」
那個軍官喃喃自語地說: 「屌你老母好難聽」
你回答道 : 「請佢入黎。」

不久，宇宙漿就進來了。
這時候，你會....

(A)請佢坐
(B)叫佢唱歌

笑撚死 strong po lm

你未見過這位宇宙漿的真人，你有點興奮。

你命令她: 「廢話少講，唱歌俾我聽。」

只見宇宙漿一臉不屑地唱: 「兒夜依野以夜儀野....」

「由頭開始唱起呀」你大怒。

GEM嚇死了一跳，於是開始正經地唱歌。

這時候，你應該....

(A)忽起色心，將她強姦
(B)享受她的歌聲
(C)屌佢唱得難聽

c

cls互動故
lm

笑死

你想不到這位宇宙漿的歌喉居然是如此好，想起了剛才自己唱了一句這麼難聽的歌詞，不禁惱羞成怒。

你大叫: 「好撚難聽呀」
GEM又嚇死了跳...但隨即露出怒容，說道: 「屌你啦 點樣先算好聽呀?」

你當刻啞了...你應該如何是好?

(A)找棋靈王回來幫忙
(B)自己唱

你找回了棋靈王。

棋靈王不知何事被你召見，心中暗自生驚孔。
棋靈王進來後，只見宇宙漿在他面前。
棋靈王一生只愛老人，不愛年輕人。他這時看見GEM，不禁怒火沖天。

「屌你老母呀」棋靈王大叫。
你叫棋靈王如此無禮，又是一驚，然後說: 「棋棋，不得無禮。」

只見棋靈王忽然坐在地上，大叫: 「鮑鮑靚過你...鮑鮑靚過你!!」

你見他好像是小朋友似的，大感奇怪。
於是你安慰他道：「棋棋，唱一首歌俾呢條八婆聽。我封鮑鮑為香港小姐！」

棋靈王大喜，這時候，他會唱什麼歌?

(A)有隻雀仔趺落水
(B)讀者可自選一首，必須是廣東話歌曲

B) 我是主的羊

熱咖啡

Cls post 留名

B主能夠

屌你老尾

「主領我到青草地，安歇在溪水旁」
棋棋忽然唱出一首詩歌 !?

雖然是難聽之極，但你對著GEM說: 「呢d先叫好聽，明未?」

GEM大怒，她竟然被一位乳臭未乾的小子玩弄?

「我屌你老母呀! 」這時候，GEM忍不住破口大罵。

GEM將棋靈王抽起，狠狠地打了一頓。

你本來是想救棋靈王的，但是他剛才竟然唱出一首詩歌
你平生最討論耶穌，這時候看見GEM正在暴打棋靈王，竟然覺得痛快?

這時候，誰人救棋靈王?

(A)鮑姐
(B)你自己

Cls post Lm!

a！

支持你阿樓主

睇睇吓已經唔記得咗我係林鄭老公

除左頭幾篇之外其他都唔關事
之後嗰啲已經變晒cls post

正當你在觀戰之時。

大門忽然被人踢開，只見鮑姐沖了進來。

鮑姐武功倒也不弱，竟然將GEM扳倒在地。

鮑姐怒道: 「我屌你老母呀? 你做乜撚野搞鳩我棋棋? 」

GEM見她氣勢逼人，不敢戀戰，竟然逃到你身後。

鮑姐跪了下來，摸著剛被暴打的棋靈王。

「鮑鮑...你係最靚嫁...知唔知」棋靈王全身是傷…
鮑姐大哭地說: 「我知道 ...我知道...」

想不到，你是上了年紀的人，但眼見這一幕場面，實在太感人啦 !

你不禁轉身向GEM細聲說道 : 「你咁撚重手做乜鳩呀...你睇下棋棋幾慘... 」

GEM 這時候連忙向他們兩個道歉。

這時候，你應該....

(A)懲罰GEM
(B)一齊上天台BBQ

本故事與連登會員 「棋靈王」及鮑姐(演員)絕無半點關係。

只是情節上要求，本人實屬無意將二人撮合。

屌笑撚到停唔到

你心想: 不如大事化小，小事化為炭灰，一齊上天台BBQ啦。

於是，你與GEM，棋鮑二人，一起上了天台BBQ。

正當大家化敵為友之際，天空中忽然出現一道火光…

你的手下告知你，是共軍的導彈襲擊，請求你盡快處理。

這時候，你應該...

(A)即刻去處理
(B)燒埋隻雞翼先

好攰，打到3點就訓啦。

聽朝再繼續，應該7點半開始。

樓主瞓咁少

B lm

Cls post

live左
b

你得知消息後，大吃一驚。
這才發現自己竟然有心情BBQ。
於是，你二話不說地趕去受襲現場---深水步。

該區死傷慘重，樓房倒塌在地。
想必大家知道該區是南亞人駐守的重地。
你只見一個個南亞兵死傷在地，慘不忍睹。

你立即指揮「人道救援」。
忽然，一把熟悉的慘叫聲傳出。
你回頭一看，只見張超雄正在被一個南亞兵強姦。
只見該名南亞兵左手已斷，居然還死不放棄地強姦張超雄。

這一下你又驚又喜，驚的是人的求生本能居然能達到這個高峰水平，喜的是有幸看見強姦的真實場面，整個人興奮起來!

這時候，你會...

(A)由佢
(B)救佢
(C)拍片放上連登

屌你半夜睇到,笑撚到仆街

笑撚到肚痛

你立即拿出手機，開始拍片。

張超雄見你見死不救，不禁大怒，激動得「哇哇」大叫。

正正因為他激動，身體不由自主地收縮，令肛門更緊。

正在強姦他的南亞兵忽然興奮起來，大力大力地抽插
「啪啪啪」傳至對面港島地區。港島地區的人還以為是導彈的威力。

連登仔見到此片，瘋狂給正皮，短短20分鐘，已經有8000多個正皮。

正當你沾沾自喜之時，電話忽然響起。

原來一位軍官告訴你，有一位姓梁的官員受重傷，至今昏迷不醒。

你心中一驚，於是趕去醫院。

只見梁振英正在病床上，怎樣叫也叫不醒。

這時候，你應該....

(A)打撚柒佢
(B)燒佢頭髮

訓啦各位，聽日繼續。

樓主玩命

笑撚死我

Cls post留個名

好耐冇笑噴水

屌你老母 邊個同志想屌cy leung

推爆 近期最好笑嘅post

劉明

正！

痴撚線

笑撚死

痴撚線post

唉 訓唔著。
構思梗故事嘅方向

eason love u

痴線故

雖然你痛恨他，但想到他是重要官員 不忍心動武。

你忽見他的頭髮日久未修，於是打算幫他修理一下。

病房裡沒有剪刀，你剛好在褲袋中發現一包火柴。

你把火柴點燃，約他的頭髮點燃。

火光熊熊。

忽然，大門被打開，一個人沖了進來。

她無視你的存在，大叫「爸爸.爸爸」

她拿起手機與梁先生拍照，然後上傳到Facebook和Ig.

你看見她的貼文中說道：「希望全港同志為他祈禱」

只見有一位網友在照片下留言：「祈禱也不用火祭吧？」

這時候，她在發現梁先生的頭正在燒得轟轟烈烈。

她大吃一驚，她大叫「醫生，醫生」

火熄滅了。她也終於感覺到你的存在。

她問道：「你係邊撚個呀？」

這時候，你應該....

(A)打撚柒佢
(B)提醒她刪除貼文
(C)色心又起，將她強姦

屌你個post

雖然她面容醜陋，但你自問連棋太太也望上，還有何人能將你嚇退？

你把她強姦了。

完事了，她不斷哭。

你說：「喊乜鳩？」
她沒有理會。

這時候，梁先生終於醒了。

他摸一摸自己的頭髮，連忙說：「多謝大爺為卑人修剪頭髮！」

他剛想下床，只地上有一片白色不明液體。
他問：「這是甚麼？」

你回答道 ：「這....這是護髮素」

他大喜，然後把那灘白色液體塗到頭上。
「用得唔好晒，嘻嘻。」

這時候，他看見女兒在哭。他會.....

(A)屌撚柒佢
(B)打撚柒佢

只見梁先生將她整個人抽起，打了她幾巴。

她女兒喃喃自語說道：「metoo metoo」

你於心不忍，將5000元拋在地下，頭也不回地離開。

她一見錢，立即破涕為笑。

導彈襲擊之事已告一段落。

第二天大清早，就有緊急狀況。

原來阿根廷總統邀請你到訪。
你答應了，當天便上飛機。

19小時後，你終於到了阿根廷。

阿根廷總統激請你到一個足球場參觀，你答應了。

到了足球場，你只見一個身材矮小的球員在踢球。

你好奇一看，認出此人便是阿根廷球王 美斯！

你立即....

(A)幫佢奶腳
(B)打招呼

live!

你立即沖去打招呼。

美斯以一口流利廣東話說：「幸會，在下美斯」

原來美斯在練12碼。

你深知美斯的12碼不太好，你忽然想起以前林鄭每當腳痛，就會強逼你幫她奶腳，腳痛之苦就會盡去。

你想到這些辛酸之苦，不禁大哭。

正當美斯想安慰你時，你除下了美斯的球鞋，幫他奶腳。

「嘩你做乜撚野」美斯大驚。

「你依家試下射12碼」

美斯便照做。果然，這球12碼抽入死角。

美斯大喜，他心想 ： 想不到C朗的12碼是這樣修練。

於是，他給了你一張巴塞羅納 vs 祖雲達斯的比賽。

美斯問：「香港人愛我嗎？」

你答：「香港人更愛花」

美斯聽了百思不解。

這時候，阿根廷總統與的便上飛機去西班牙觀看比賽。

一下機，只見C朗拿度特意接你機。

你喜出望外，心想這位葡萄牙球王真的賞面。

比賽是第2天進行，你回到酒店休息一晚。

你一打開燈，發現....

(A)棋鮑二人
(B)宇宙漿
(C)以上皆是

痴撚線
驅風劇情 不停拒絕年輕女子做愛 笑到仆街

雖然他們不是正在做愛。

但是你仍然大吃一驚，大叫：「我屌呀」

棋鮑二人原來是C朗的球迷，所以偷偷跟來。

問題來了，只有一張雙人床，如何分配？

(A)你睡床，他們睡廁所
(B)他們睡床，你睡廁所

你心想：佢地咁相愛，今晚應該大戰幾百回合。我都係訓廁所啦。

於是，你讓出了床，他們很感激你。

半夜，你沒有聽見他們性交作樂的聲音。

忽然，你發現鮑姐站在廁所門口，她下半身一片血紅。

你大吃一驚。原來鮑姐得了「晚春」，而且她仗著自己內功深厚，身體竟能自行通經!?

你尷尬得很，連忙讓出廁所。

你太累了，沒有等鮑姐用完廁所 你已經在地上睡著。

這時候，你發一個春夢，女主角是....

這是開放答案，但主角的潛意識中似乎是想要年輕女性。

Catgirl

為何你們一直渴望虐待自己

樓主瞓唔著?

是的。是一個年輕的女孩。

她叫catgirl。

這個夢，非常沉重。

早上7點，鬧鐘終於將你從五指山救出。

你忽然想大便，於是去廁所....

你竟然發現....

(A)棋鮑二人正在做愛
(B)棋鮑二人正在吃屎

林鄭老公係食得偏d

成個腦都係鮑姐 司棋姐 訓唔著。

點解我趕趕下essay要走入嚟睇呢個post

他們竟然正在吃屎。

雖然不知道那裡來的屎，居然如此臭，但你仍然大吃一驚。

他們吃得津津有味，你尷尬地說：「兩位施主...在下想柯屎...」

棋鮑二人聽見大喜，居然說：「快d柯！幫你食埋！」

由於你真的太急，所以二話不說 對住他們的頭如廁。

糞水像噴水池般噴射，只聽他們吃得相當興奮。

你終於完事了，只見他們滿臉是糞。

你不覺得嘔心，反而更感動。

他們二人的心境應該到了登峰造極的境界，竟將糞水當成泉水飲用，實是難能可貴。

你感動得流淚。

這時候，你應該....

(A)拍片放上連登
(B)拍片
(C)拍片發送給他們的父母

真係笑撚死
成個故都好痴線

你又再拍片放上連登。

他們二人見你想用手機拍下這個觸動人心的時刻，不禁感動不已，連忙把剩下的屎都吃得一乾二淨。

你真的把這段片放上連登。

標題為：《吃糞者聯盟4 End shit 》

結果，連登仔不斷給負皮。

終於到了比賽當天，C朗美斯在場上大顯神威，各自攻入兩球。

90分鐘，巴塞羅納在禁區侵犯對手，被罰12碼。

C朗主射，球進了。

你本以為C朗會脫衣慶祝，但他竟然大叫「12碼唔計！12碼唔計呀屌你老母！」

這下你大出意外，心中不禁問道：唔通C朗有上連登？

美斯見狀沖前問道：「朗兄，何必這樣呢？雖說我也碼喜歡12碼...」

C朗一發不言，走向球證投訴，最終比數依舊是2-2。

完場後，C朗獨自在場上練習。

這時候，你會....

(A)問佢拎簽名
(B)問佢有冇上連登

C 雞姦C朗

幾時再有gem 想屌

你沖上前，問C朗：「你有冇上連登？」

C朗將他的連登ac說給我聽。

你一聽大感驚訝，竟然是「王...」

「噓...」C朗微笑。

原來C朗竟在討論區上不斷批評自己，用意就是引人反C朗，讓C朗更有動力去證明自己。你不禁暗間向他致敬。

回到香港，你一身勞累，倒床便睡，但是你又想找一位朋友陪你，你應該找誰？

(A)宇宙漿
(B)棋鮑
(C)其他，請列明

多謝你支持
希望你份essay 拎A

C
Dodo姐

C 司棋姐

遲過你 不過我哋同樣思路

三位呀姐一齊玩

棋鮑二人行為怪異，宇宙漿更是目中無人。

忽然，電話又響起。

「咁夜 邊撚個呀」你問。

「在下Dodo姐，有一事求司令大人」

「dodo姐？ 有咩聽朝先講啦」

「我係門口，你開門啦」

你一聽，心中忐忑，不知如何回答。

(A)去門口
(B)由佢係門口吹風
(C)打個丁先

對自己好d啦

四位
Dodo姐 司棋姐 鮑姐
之前仲有汪阿姐 好忙

你為避自己色心又起，於是你決定自慰。

你開了一套Av ，那一套呢？

以下開放回答。

有機會嘅話加埋夏蕙姨一齊玩

「全家外出旅行，隔壁的婆婆竟半夜敲門」

全眼女

你開了一套明日花的作品。

片中女優不斷淫叫「啊....啊...」

你聽得淘醉。

忽然有一把難聽的淫叫聲傳出，你嚇了一跳。

原來dodo姐在門口淫叫。

這時候，你會....

(A)放佢入黎
(B)唔理佢，繼續打丁

我要林鄭老公屌到後生女

LIVE咗
好撚痴線又好好笑

樓主係咪通咗寫

驅風大軍對抗
呢個故事要有咁癲得咁癲

Live jor

你不作理會。依舊打丁。

你靈機一動，向門口大叫: 「do姐唔好停呀~」

原來你想聽著do姐的淫叫聲自慰。

你一直打，一直打，不知不覺到已經天光了。
do姐已經叫得聲嘶力竭，但是你仍然未射精。

你忍不住，打開門，只見do姐倒在地上，竟然已經暈倒。

你不知如何是好，你會...

(A)叫棋鮑二人救佢
(B)你幫佢人工呼吸

尋日下晝飲左杯咖啡，結果成晚冇訓過

天色尚早，棋鮑二人應該未醒。

於是你決定幫do姐人工呼吸。

當你挨近do姐嘴邊，打開她的雙口，一陣惡臭的口氣傳出。

你幾乎要嘔出來。

這時，你會....

(A)嘔落佢個口
(B)死頂住，幫佢人工呼吸

你是一個有品之人，不應無禮。

於是，你死忍住，幫她人工呼吸。

一下...兩下...她終於醒來了。

她知道了是你幫她人工呼吸，臉上一紅，竟然撲進你的懷抱。

這時候，你會...

(A)推開她，然後屌撚柒佢
(B)攬住她，然後屌撚柒佢

雖然你非常尊敬do姐，但是她如此無禮，令你大怒。

你罵道: 「我屌你老母呀? 」說完，便一手推開她。

do姐大驚，深知自己失禮，連忙道歉。

do姐說: 「我願意以身相許，你大人有大量，原諒我好冇?」

只見do姐跪了下來，脫去了外衣。你見狀大驚，連忙扶她起來。

原來do姐找你是有事相求。

do姐的親戚被共軍捉了，她想求你救她們出來。

你是有俠義之人，一口答應了她。

你心想，去大陸救人相當危險，而且被人發現必死無疑。

於是，你決定親自救人。
但是你想了又想，一個人去終究難成功。

這時候，你會帶上誰?

(A)棋鮑二人
(B)宇宙漿
(C)以上皆是

今日更新會慢好多，小弟有d野做梗，唔好意思呀

放工時間會出得密少少。

你最後決定帶上3人。

你知道飛機和船也不能使用，但是救人的地點又在上海。該如何是好!?

無奈下，你只好先坐軍車，祕密潛到南京，再步行到上海。

有驚無險，終於到了南京。

你們走到了一座山上，只要過了這座山就會到達上海。

這天，初雪已降。

天氣非常寒冬。宇宙漿忽然提議做運動保暖。

這時候，你會...

(A)即刻打撚柒佢
(B)唔理佢

這時候，你覺我宇宙漿說得有道理。

於是，你一拳打倒她，將她扳倒在地，對她拳打腳踢。

你本以為她會投降，想不到她竟反跳起來，一手抓著我的下體。

好一招猴子偷桃，把你嚇我半死。

幸好，你的身手亦是不凡，一腳踢開她的手，雙手向著她的雙乳進攻。

你一手將她的雙乳盡收在手中，不停搓呀搓，只覺她的雙乳豐滿至極，毫不遜於鮑姐。

這時候，她竟然擺出一副享受的樣子，雙腳一軟，坐在地上。

這時候，你應該...

(A)放過她
(B)索性強姦她

cls post

Live 咗

終於有得屌後生女了

唔洗急 樓豬加油

你色心又起。

你心想: 「啊...終於有得屌後生女啦...」

正當你想強姦她時，忽然聽見有他人的腳步接慢慢接近。

這時候，你會...

(A)繼續強姦
(B)先暫停，睇下咩事先

你不理會那些腳步聲。

你繼續強姦她。你把她的全身每個部位都奶盡了。

你把巨龍插進了她的身體，你頓時全身溶化。

不久，你快射了。

射在哪好呢?

(A)中出
(B)胸
(C)腳
(D)面
(E)口

中山

你知道天寒地凍，宇宙漿赤裸裸地被你強姦，一定很冷。

所以，你決定將熱騰騰的新鮮精液射進了她的體內。
她頓時覺得一陣溫暖，連忙唱出:「兒夜依野以夜儀野..」答謝你。

你說:「收皮啦。」

忽然聽到背後有人走了過來，你轉頭一望。

竟然是兩個共軍，你心知不妙，剛好手槍被棋鮑二人拿去玩sm。

(ps. 棋鮑二人此時正在山上的河邊做愛)

只聽得其中一名其軍士兵說: 「咦...這不是GEM嗎!?」

眼見二人色瞇瞇地望著宇宙漿

宇宙漿應該如何是好 ?

(A)即刻幫那兩名共軍口交
(B)叫那兩名共軍幫她奶腳
(C)不理會

B

Cla

cls
琴日追到今日

宇宙漿忽然大叫 : 「奶啦奶啦 過黎奶啦」

那兩個士兵不懂廣東話，但見她指著雙腳，便知其意。

於是，那兩個士兵就幫她奶腳。

你呆呆地站在原地，只見宇宙漿興奮地舉起雙腳。
你倒抽了一口涼氣，說道 : 「淫婦。」

這時候，你應該...

(A)加入他們
(B)屌撚柒佢地
(C)乜都唔做

林鄭老公終於屌到年輕女子
搞撚左咁多頁

其實一早屌過。

係wo 好似有個av女優
但唔知做乜鳩去左訓

可唔可以加男人

同志是屬於梁振英的。

點解成日都無人揀打個丁先

由頭笑到尾
AV女優嗰度樓主問該女優是否已停經笑到我癲

樓主點解可以訓咁少

棋鮑二人這時終於回來了。

只見棋靈王拿着一把手槍向着天胡亂發射。

「好玩好玩！玩槍槍好過玩鮑鮑」棋靈王邊跳邊跑地說。

鮑姐聽後大怒，便道：「我屌你老母呀？你講乜撚野呀？把垃圾槍好玩過我？你食屎食傻左呀？」

棋靈王聽後便知自己失言，低下頭來。

那兩名士兵見到他們二人拿着手槍，像個瘋子一樣亂開槍，不禁大吃一驚，於是停止奶腳。

鮑姐一提起屎，棋靈王忽感肚餓。

於是棋靈王打算將功補過，便立即射殺那兩名士兵。

殺死他們後，棋鮑二人便除去兩個死屍的褲，不斷吸啜肛門。

這時候，你應該...

(A)打個丁先
(B)去柯屎

尋日飲左杯咖啡，訓唔著。
個身體好攰，但個腦好精神
再加上鮑姐效應，在下更難以入睡

這時，你忽然想道 : 「此時不打丁，更待何時?」

但周圍沒有AV，只有兩個吃糞者。

於是，你決定走上這條不歸路，看著二人吃屎打丁。

你強行勃起，然後打丁。
一方面，棋鮑二人大叫「屎呀屎呀~正呀喂~食多d食多d~」
另一方面，宇宙漿似乎高潮未過，仍然不斷在 「兒夜依野以夜儀野」。

你被多方種聲音的干擾下，仍然保持冷靜。

你打呀打，打呀打，終於練成了「打丁大法」
(打丁大法可以在任何情況下打丁)

你要射了。

射向那一位幸運兒好呢?

(A)棋靈王
(B)鮑姐
(C)宇宙漿

Cls故

「打丁大法」是舉世聞名的上乘武功，接觸到施法者的精液者將會暫時暈倒。

這時，你不想兩個女子因為你而暈倒，所以你決定射向棋靈王。

棋靈王隨即倒下，鮑姐大驚，大叫 : 「棋棋 !棋棋 !」

你不便將事實告訴鮑姐，於是命令鮑姐背著棋靈王上路。

不久，便到了上海。

第一時間，你會做甚麼?

(A)搵司棋姐
(B)去救人

「棋棋 !棋棋 !」

屌你我大笑左出黎

假如你是林鄭月娥的老公，我日日幫佢奶乾淨全身
只要佢比錢我使

樓主到底諗住點收尾

未諗住收
有排玩~

淋病咁撚鍾意講耶蘇，佢老公應該好妒耶蘇

屌 由林鄭老公變到痴線故

痴線樓主唔洗訓

笑得好辛苦

live

cls

你記得司棋姐山林木屋的路。

於是，你們3人便去找司棋姐。

到了司棋姐的家，驚發現她正在...

(A)自慰中
(B)睡覺中
(C)吃屎中

她好有講故佬講包龍星既feel

可唔可以屌多啲後生女

可唔可以屌羅霖

大家已經放棄屌後生女

你驚見司棋姐居然在吃屎？

你心中間自吃驚，想不到在這個亂世中，吃屎竟然成為了一個潮流！

司棋姐一見你們到了，大喜，於是停止吃屎，招待你們。

司棋姐一見棋靈王，面色凝重，問道：「莫非呢個少年中左打丁大法？」

想不到司棋姐居然也是武林中人。

只見司棋姐忽然在棋靈王耳邊大聲淫叫：「啊..好爽呀...插死我啦...」

這凌風逼人的淫聲其實是暗藏內勁，你聽得出這是江湖上失傳已久的「淫叫獅吼功」。

頓時，棋靈王終於醒過來。鮑姐不知道如何報答司棋姐。

忽然，司棋姐在鮑姐耳邊細聲地說了一些話。你聽不見。

到了晚上，大家各自上床睡覺。

睡到半夜，你忽然醒來，你發覺你全身動彈不得！

你大驚，不斷大叫救命。

忽然，聽見一把熟悉的聲音。「你嗌到破喉嚨都路會有人救到你嫁啦 哈哈」

你嚇得標尿，床上濕了一大片。

這時候，一個女人爬到你床邊。是誰呢？

(A)司棋姐
(B)鮑姐
(C)宇宙漿

屌祛風老人係本故特色

這不取決於我...是取決於你們...

鳩得黎幾好笑

太早入嚟

(D)羅霖

樓主下下都落真名真係好咩

林鄭老公招技又幾勁
但如果為左打贏敵人 就要向男人射精

最癲係樓主明明比兩個正常選項
一個痴撚線選項

個個都揀哂最奇怪cls嘅選擇

樓主

Cls

點解咁鐘意自虐

Live
好重口味

實唔放過你啦
偷食咗佢個鮑姐

睇到「於是停止吃屎，招待你們。」笑到停唔到

大驚, 大喜 呢D真係畫龍點精

CLS

收你老尾
共軍都未打晒

故事荒謬之處引人發笑
現實荒謬之處引人發寒

只見司棋姐慢慢爬到你的床邊。

你又驚又怒，道:「司棋姐，你做乜撚呀? 」

司棋姐笑笑口不回答，她爬到你的耳邊說 : 「用行動回答你呢個問題。」

然後「嘻」的一笑，她居然脫下褲子來。

這下還不夠明顯嗎? 你暗中叫苦，知道棋鮑漿3人是被司棋姐收賣了。
可是，你又能如何呢? 接受現實吧!

司棋姐一轉身，向著你的臉排糞，雖說你已經做好被強姦的準備，可是這也太出乎意料了。又臭又爤的屎把你淹沒，這時候，你已經沒有了意識，慢慢昏睡過去，只聽見司棋姐說 : 「這是我的癖好，得罪了 哈哈!」

你終於醒來了。你下體又紅又腫，你深知你已經被污辱了。

這時候，棋鮑漿3人終於現了。

「琴日正唔正呀? 」棋靈王一副淫相地問。

這時候，你應該...

(A)屌撚柒佢
(B)打撚柒佢

好玩唔玩玩屎？.jpg

點解可以由林鄭變到棋靈王

Live左

唔知點解我睇完有扯扯哋嘅feel

一路睇嘅時候個腦都會好想簡啲有多啲嘢睇嘅option 例如 強姦佢 等等 但啲人次次都簡啲尻嘢 例如 乜都唔做 唔理佢 之類 好鬼失望 好彩樓主創意無限 咩option都作到

強姦咪強姦囉玩屎做乜

我睇左d 咩

樓豬好鍾意GEM?

睇到LIVE左

點解要咁做呢

完全feel到樓主果種無耐

你見棋靈王不但害得你如此淒慘，還在嬉皮笑臉。
你不禁怒髮衝冠，一拳打向他的鼻子，他頓時滿臉是血。

鮑姐見你是主子，不敢阻止，只得大叫: 「棋棋 ! 棋棋 ! 你有冇事呀，鮑鮑一陣幫你打飛機 你唔好喊呀」

棋靈王正被你拳打腳踢，痛得他「哇哇大叫」。
你邊打邊大怒地說 : 「我屌你老母呀? 陰鳩我? 食屎大嫁你? 」

棋靈王一聽到「屎」字，又興奮了起來，向你說: 「唔好打我啦，我請你食屎啦!」

此言一出，你本應火上加油，打得更落力。但是，這時候你忽想 : 「棋靈王乃是奇才也，他能將屎吃得津津有味，必不是凡人，將來也必成大器! 」
你不忍將他打至殘廢，於是停手了。
這時候，司棋還受你打丁大法的影響，暈倒在床邊。
你狠狠地望了她一眼，說了一聲 : 「食屎狗!!!!!!」
棋靈王忽然答道 : 「汪汪!」
你嚇了一跳，想不到這個吃糞奇材居然有自知之名。

於是，你們4人再次上路，正式救人了。

走著走著，你終於到了上海解放軍的監獄。
你驚訝地發現，居然只有2名解放軍在駐守?

你會派誰去殺死這兩個士兵呢?

(A)棋靈王
(B)鮑姐
(C)宇宙漿
(D)你
(E)一齊去

e

樓主由無奈變妥協個下都笑到仆街

唔係鮑姐都冇咁多人睇啦

可是，你的手槍已經被棋靈王用光子彈。
眼前兩個士兵全副武裝，該如何是好?

突然，你發現那兩個解放軍在...

(A)打丁
(B)互相口交
(C)玩抖音

大出所料，他們竟然在互相口交。

平時智勇兼備的你，想出了一條妙計...
那條妙計是...

(A)叫他們幫你口交，然後射精，將他們弄暈。
(B)自己打丁

你對於男性幫你口交實在不能接受!

所以你決定自己打丁。
你施展打丁大法，把濃濃的精液射向他們。

他們暈了...

你們順利進去救人。
一打開門，原來do姐的親戚是當今「四大美人」

究竟是那4位呢?

以下是開放式答案
(每人只能答一個女性，頭4個留言為準)

家燕媽媽

關菊英

夏惠姨

張曦雯

黃夏蕙

慢左一秒

得一個正常答案

CLS PO LM

轉做白韻琴啦

美人喎大佬...唔撚係掛...

我都已經慢左

好彩你夠快

見到4個答案就快笑死

成個po搞彎曬

唔會比你掂到張㬢文

波波咁矮要岳高頭扑佢

好撚重口味

答張曦雯位巴打做壞規矩

終於有後生女

米雪
羅蘭
苑瓊丹
惠英紅
七公主其他六個
李香琴
雪妮
黃淑兒
肥媽
謝雪心
好撚多未來女角

差D就變古今中外四大美殘

係公司睇 笑到收唔到聲

終於有靚女

唔撚講野直接踢佢落海浸瓜佢

就算比佢答到張曦雯
都唔會比主角掂到佢
大家幫手揀哂堆煲老藕答案！

用桶水淋佢，落左妝變左白姐姐

樓主係咁比位我地攝d靚女入黎
點知成班仆街一齊係咁搞事

守住 唔可以比主角食50歲樓下

主角是你

第一次睇甜故鳩縮

粗重野交比樓下

揀哂最無厘頭最cls嘅答案

米雪 同 苑瓊丹都唔錯架

咪食咗gem同689個女囉

g持繼續鳩寫

重有立花里子同渡邊直美

渡邊直美都算食左？

幾時食埋梁美芬 蔣麗芸

有聲

一開波殺哂建制班友

Leon Lai

那四大美人可謂是有老有嫩。

老的有: 家燕媽媽，關菊英，夏惠姨
嫩的有: 張曦雯

你看見三位德高望重的老美人，個個精神包滿，根本像是被困的犯人 ;
只有那個美少女默默低下頭來，似是有心事。

這時候，宇宙漿忽然大叫 : 「走啦死廢老，留係到獻世咩」

那三個老美人大怒，齊聲說道: 「我屌你老母臭西! 」

宇宙漿一想到家母要同時遭受性侵，不禁大吃一驚。

只見那三個老美人跳起來，雙掌一出，把棋鮑二人先擊到在地。

接著，雙掌一轉向，你與宇宙漿應聲倒下。

不久，你醒了，你眼前忽現一個白衣女人，身材瘦削，但是胸部很大。
她是...

(A)家燕媽媽
(B)關菊英
(C)夏惠姨
(D)張曦雯

家燕媽媽是身材瘦削...

巴打平時睇開邊類型AV ?

D啊

d

笑撚死，樓主係咁比機會都無人接波

溫書唔小心睇到
笑到集中唔返

molamola

「女同學300磅的姐姐突然回家，好不容易才把女同學趕走...」

cls po

唔可以俾林鄭老公掂張曦雯

咁張曦雯都唔大波啦

反而我相信家燕媽媽大波

好 你贏

樓主可唔可以玩埋蘇施黃呢type
一路屌一路叫咋咋臨啦

嘩蘇施黃唔好啦掛 好撚憎佢

番工睇到停唔到 樓主加油

想睇唐姨

驅風戰記

忙梗，夜少少再打

live 日以繼夜咁追

d 主腳已經屌左柒婆沚多年已經好慘
仲要驅風

cls post lm

棋靈王係呢個Post受盡各種侮辱

咁多a?

啱啱先入黎 可唔可以放過林鄭老公
俾啲後生妹佢

慘被塑造成有食屎同戀母癖既弱智仔

咁都入到鮑姐同棋靈王 我屌

你仆街啦

遲d加埋蘇施黃

樓主最唔期待發生嘅事我地就要完成
迫樓主喊住咁寫

推到林鄭老公本人睇到

幾時先屌到正常女

推推推

樓主等你得閒出文啊

入咗呢個po就知
我份project同exam又凍過水啦

strong post lm
CLS個個都煲老藕

終於live啦

你眼花看錯，她根本不是身材瘦削，豐滿才是。

此人正是...家燕媽媽!
她正在用屁眼對你。 肥美的臀部，引人想入非非的肥腿。

這時，你已經慢慢清醒過來了。

「家燕姐..」你剛中了她的獨門武功---毒痣神掌，所以身體非常虛弱。

只見家燕姐另轉面，獰笑地說 : 「千算萬算也算不到吧? 哈哈哈哈! do姐果然係我好姊妹! 」

這時候，你終於明白一切是一個圈套!

你全身無力，只得喃喃自語地說 : 「屌你老母...屌你老母...」

家燕姐哈哈大笑 : 「你屌贏我先啦! 」

家燕姐接下來要對你做甚麼?

(A)打撚柒你
(B)強姦你
(C)讀者自選，簡單列明皆可。 (不要太過分)

瘋狂跳十字步

你身體好虛弱 床都起唔到
真係要跳?

Molamola，連登仔全面封殺林生，誓要佢啪盡驅風系美魔女

從主角其中一粒睪丸取出第二顆寶石

唔係家燕姐跳咩

亦是打丁神功的力量來源

F5左好多次
驅風系嘅故真係好正

好 get到

笑到就黎死

家燕媽媽個語氣真係好似皆大歡喜嗰陣

睇嚟大家對林生都好大怨氣

笑死我

想俾英姐吹爆

邵音音

十字步真係笑死咗

笑到仆街

有d唔舒服，今日到此結束

聽日有時間再繼續

好撚好 笑

命子要緊 無啦啦逼住要寫咁多重口味劇情 應該對身理同心理都有好大衝擊

下次有新女主出場一定要有米雪

樓主調理好身子先頂得順d答案衝擊

粱愛詩
李私煙

lm
笑撚到pk

譚惠珠

樓主講定幾時上水
等我幫下你

樓主好似對一眾女角都幾熟悉，
啲對白語氣拿揑得幾好

樓主應該暗瓦底都j唔少

今日番工睇笑到抽筋
聽日帶驅風油番去先得

香港獨立戰爭

一見到十字步就笑到醒晒

仲有啲咩女主角未出場！大家幫手諗諗

呢個Cls故

多謝樓主

要多謝答鮑姐個巴打令個故開始痴線 引領方向
樓主巴打保重，有需要就用啲驅風油

Live咗

期待十字步

樓主兩日無瞓呢家應該訓死左

快啲出啦笑到仆街

驅風油價格開始上升

我又好想知 加霍金呢個角色 樓主會點寫

人都死咗啦

C 抱起你跳十字步un爆你

早晨 又係時候mon post

樓主深潛，怕咗你班仆街痴線佬

樓主唔舒服咋 仲有好多女未出場

後生女得唔得呀 下下都姐姐聲食唔落飯啦

頂你個肺點撚解要咁撚重口味，仆街有少女唔鋤你愛啊婆？ 有時就重離譜，好玩唔玩走去玩屎？仆街重要一路食屎一路大叫好好味呀！

呢啲劇情叫人點頂得順？睇咗咁耐，實在忍唔落去了..

咋咋林冷手打個熱飛機先

驅風故 無架啦

唉屌 少女唔鋤愛呀婆
都痴撚線既

佢家吓綠色衫

點解仲未有羅霖BB

樓主好返未
一係我叫dodo姐搵你

去樓主屋企門口淫叫

個個都話要屌少女 我強烈要求樓主加欣宜入去

我喺度等緊黎緊嘅開放答案有蘇施黃

啱啱樓主話唔想見，實有仆街比佢出場

dodo姐唔好停

強烈要求加呀ken同catgirl

癡撚線

之前咪有catgirl囉

我指組合出場
好似棋靈王同鮑姐咁
同埋之前果個catgirl夢兩句就完左

Catgirl 欣宜 食飯騙局karen
要樓主後悔係咁比位想比我地加年輕女子

即刻有個家燕媽嘅廣告

live咗

樓豬呢

Show Blocked User - testingforme

樓主係咪煲老藕打J射暈左自己

繼續煲老藕

咁你要問下一眾重口味嘅巴打

笑到起痰

一陣考 唔溫都要嚟推post

屌佢哋出鮑姐都算，幾有趣

整整下家燕 dodo catgirl都出埋嚟 屌你老尾

屌你老味 笑撚死我
幫巴打申請諾貝爾文學獎

羅蘭姐 心姐幾時出場

文呀

樓主我嚟幫手啦

777

唔爭在加埋梁舜燕

幫林生搽唐太宗活絡油

樓主上水抖啖氣又沉咗

無訓捱壞咗

你心想 : 「睇黎又要被人強姦啦...」

家燕媽媽這時開始脫衣服，赤裸裸地站在你面前。

你看見她豐滿的乳房，深黑的大乳暈，粗大的腿，黑森林下陰，不禁嘆了一口氣。

這些身體特徵，你好像已經生厭，亦不覺嘔心，這是什麼原故 ? 只有你自己知道。

忽見家燕媽媽，大叫 : 「小朋友，一齊黎! Hey ya hey ya hey hey ya hey ya hey yeah...~~~~~」

你大吃一驚 ，大叫 : 「做乜撚野呀你 」

家燕姐不理會你，邊唱歌邊跳起十字步 !!!
「冇盾 又唔洗識變身
披盔甲 又作法
亦無心口隻燈
出必殺 Hey ya hey ya hey hey ya hey ya hey yeah ~」

這時，不知為何，本應虛弱的你竟然不知不覺回復體力，而且身體蠢蠢欲動，好像是跟著一起跳 ?

這時，你的腦海一片空白，你不斷告訴自己 「不能...不能呀!!!」

但你的腦越不想跳...你的身體就越想跳!!

這時，你才知道 原來十字步是一種迷惑人的邪派武功 !

正當你與身體對抗之時，忽然大門被踢開 。

你見宇宙漿和棋鮑二人沖了進來 。

宇宙漿興奮地大叫 :「十字步唔預埋我? 屌你老母臭西呀 !!!」

棋鮑邊跳邊亦大叫 : 「跳完舞舞食屎屎! 跳完舞舞食屎屎! 」

然後他們3人也跟著家燕媽媽跳起十字步。

這時你應該...

(A)放棄掙扎，加入他們
(B)忍住
(C)打丁
(D)求家燕媽媽與你做愛

附上一條Link 大家自行FF

屌 下次簡撚左先睇故

C 射暈佢地

雖然你身體越來越不受控制，幸好你現練成打丁大法
心境意志不致被完全控制 !

不久，他們停了下來，終於跳完了。
這時候，棋鮑二人和宇宙漿又暈過去。

家燕媽媽笑道 : 「不愧係dodo姐的男人，內功居然如此深厚。我呢套十字步神功竟然奈你唔何! 哈哈 ! 唔知又頂唔頂得住咁樣呢... 」

你只見家燕媽媽用淫賤的眼神望著你，慢慢走過來......

這時候，你會....

(A)要求奶腳
(B)叫救命
(C)打丁

快到

打丁

會員棋靈王入黎未

佢未知咩事 唔好張揚

入黎睇哂個故事應該呆撚左
無啦啦做左主要角色

知都唔敢入嚟啦

講故還講故 唔好貼圖

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

大家等故時可以入去重溫棋靈王個post
同埋可以取材

屌又bin c

取材

最好有埋概念圖

live左 笑hi死

跳完舞舞食屎屎

假如你是棋靈王

你心想 : 「反正也要被強姦，倒不如自己主動點 !」

於是你大叫 : 「奶腳先!! 奶腳先!!」

家燕媽媽有點愣然，然後笑道 : 「哈哈，估唔到你咁主動 ! 我隻腳好多年都冇俾人奶過啦，今日終於可以享受一下。」

家燕媽媽舉起雙腳，咬著嘴唇，舔舔脷地說 : 「黎啦，瘋狂地奶啦，幫我奶到d腳甲乾淨晒為止!!!!!!」

只見家燕媽媽的腳甲非常髒，你吞了一下水口，心想 : 「反正都未食野，冇野嘔到出黎」

家燕媽媽剛剛跳完十字步，所以非常多腳汗，一股濃烈的腳氣傳到你鼻子。
你頓時感到有點暈眩，但你依然堅持幫她奶。

你大叫 : 「男子漢，大丈夫 ! 就奶撚到你隻腳乾乾淨淨 !!」

家燕媽媽一聽，大喜!

你閉著氣，奶呀奶，奶呀奶，啜呀啜。

家蕉媽媽一邊享受，一邊淫叫，如痴如醉。

你心中叫苦，你已經閉氣了2分鐘，快要缺氧。
即便你內功深厚，也絕支持不了3分鐘。

這時候，你應該...

(A)咬她
(B)吸一啖氣
(C)繼續死忍

當時家燕媽媽的樣子，大概就是這樣。

開始唔夠快揀選項

諾貝爾敬老獎

屌你老母 你班撚樣係咪老人院d阿伯黎

阿伯都鍾意18歲啦 明顯成班基佬黎

基佬俾晒689啦

驅風post

可唔可以唔好玩屎

樓主做咩要po圖

開post無圖唔係大罪黎嫁咩

你實在忍不住。

你突然靈機一動，一口大啖了咬住家燕媽媽的腳踝。

她痛得大叫一聲 : 「我屌你老母呀 ? 痛得死我啦 ! 」

這時你身上的體力已經基本回復，於是你趁機下床跑出去。

家燕媽媽是何人? 怎能那麼容易放你出去?

她大喝一聲 : 「仆街呀 ! 」然後反手抓住你的衣領，把你扯過來。

這時，你別無選擇，決定施展打丁大法

於是你除下褲子...露出巨龍。

家燕媽媽一見到你的大肉棒，頓時興奮得大叫 : 「好撚大呀!!! 未見過咁撚大嘅非洲大臘腸，你叫我後以點算呀...」

正當你打算打丁時，她突然一手抓住你的巨龍。

你大吃一驚，但你不能亂動，因為你的命根已經在她手中...

這時，你會說甚麼呢?

以下是開放回答。(不能是求饒的說話)

屌你咩

痴L線

此回答，正評數最多者成為答案。

31頁為止。

和盡天地風雲之聲

我個fd嗰碌仲大呀 我帶你出去搵佢啦

跳啊跳啊十字步，拾回自己的態度

含啦！八婆

口爆佢係咪都暈到

係洋蔥 條jer 落左洋蔥

靚女幫我打個丁

我愛你。

跟我，做我女人
以後呢條大肉棒你想幾時含就幾時含

紅塵妹妹我愛你！

名古屋呀燕窩月餅低卡好食健康又fit d

幫我含啦，臭八。

棋靈王最愛鮑姐

榮華臘腸！ 家家讚賞！！

等等。。。我尿急

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下心中不必驚慌

小妹受寵若驚

池力共鎮洞密園

咁大你食唔落架啦

家燕媽媽 我的可愛媽媽呵

含啦，再唔含信唔信我打到你變泰迪羅賓

係咪好想含我條巨龍?
含到我射出濃濃的精液俾你撈屎食!?
你...交出你額頭粒黑寶石，
我就考慮吓口爆你一次啦。

為求保身
自斷陰莖脫身

所謂何東精神 就係團結
我地何東姊妹 自成一族
不但精明能幹 做野爽快
我地會煮糖水 又會煲粥
入左Kong u 就想住何東
入左何東就至醒目
問妹何所欲 問妹幾時申請入宿
問妹何所欲 問妹幾時新入宿

點解我會幻想架

係愛呀 家燕！

家燕媽媽 我的可愛媽媽喔

呢條係暗然銷魂腸

媽媽我要飲奶奶

LM

何為邪鬼何為神神鬼如何兩不分

速度 速度 一秒兩下既速度

Nani!?我的巨龍竟然與額上的寶石產生共鳴！？

温度 温度 一下兩下嘅温度

屌 feel到依段好有潛力，主角會唔會有超能力

這時你心灰意冷，心想 : 今次死撚硬。

你見家燕媽媽如此愛慕你的巨龍，而且你是快死之人。

於是，你也豁了出去，黯然地說 : 「係洋蔥 條jer 落左洋蔥 」

家燕驚訝地說: 「原來係洋蔥...」，不禁流下了眼淚。

其實這是你精液的味道。

正當你打算受死之際，家燕媽媽竟然幫你口交起來 !
她邊含邊用淫賤的眼神望著你...

「雪...雪...雪...」你不想享受，但身體是很誠實。
你龜頭的前列腺液已經氾濫了。

你心想: 「棋鮑漿正暈倒在地，反正沒其他人，我不如享受一下吧」

你回想起你的亡妻，每次幫你口交時，又咬又啜又扯，十分粗暴。
怎像家燕媽媽這般溫柔 ?

你決定好好享受。這時候，你會說甚麼增加情趣?

以下開放回答，正皮數最多者的答案在下個章節取用。

啜佢額上粒寶石

33頁前結算

主角同家燕所謂高強武功都係寶石力量
棋靈王同鮑姐之間都應該有一粒

故事最後搵極都搵唔到最後一粒寶石
原來gem本體就係最後嗰粒 所以名先叫gem

不如試吓一路十字步一路含呀

喂正喎！其實全世界都爭緊粒寶石

之前幫你奶左腳甲屎
到你品嘗下我招巨龍射尿

燕兒，可唔可以一邊跳十字步一邊幫我含？

[/quote]啜佢額上粒寶石[/quote]

小燕，我好想啜你額上粒寶石

可唔可以幫我含埋後面個條

我地玩69啦

「家燕，你..啊...知唔知我..我最鐘意...哇好舒服..最鐘意嘅數字係69...」

Yor Ku Lu Yor Ki Ku Li
Yor Ku Ku Li Yor Ku Ku
Yor Ku Lu Yor Ki Ku Li
Yor Ku Ku Li Yor

迷途迷途孤燕
未得歸家這小孤燕
夜晚嚇怕小燕
小燕惶恐的小燕

乳燕乳燕望著天天邊
誰同情小小孤燕
迷途燕孤單小孤燕

炸你老母閪呀 shit

完全失控球

控*

You sucky sucky
Me cocky cocky
Me cum cum
Chakalakalakalakalaka in you
You get pregnant
You get me baby

哇！！我條撚比你啜到跳緊十字步呀！！

我急尿呀

我想射係你粒石到

叫埋棋棋同ck姐係隔離玩屎助興

打⋯⋯打邊爐要落金針菇！

不如叫埋2大美人 除左後生果個黎玩4p?

家燕媽媽 我的可愛媽媽哦

「燕燕，我想啜你額頭粒寶石呀」你輕撫她的秀髮。

只見家燕媽媽臉上一紅，羞澀得低下頭來，輕聲地說道 : 「嗯」

突然，你性興奮得緊要，粗暴地奶她的額頭寶石。

你大叫 : 「奶呀 奶呀!!!奶撚死你啦!!!!」

家燕媽媽見你如此瘋狂，一陣狂喜，淫叫道 :
「啊...啊...林先生...林先生...唔好奶爛佢呀...啊..啊..啊...」

你不理會她，繼續奶，忽然，你發現她的寶石不見了。
原來你用盡了身體所有氣力去奶寶石，每小時500公里的速度令她受不了
你已經把寶石吞下 !

家燕媽媽知道後，低聲哭泣。

你非常內疚，於是你安慰她道 : 「燕妹，對唔住，我點樣補償俾你?」

家燕媽媽的回答是...

選項的正評數決定答案。

(A)屌撚死我啦!!!!!!!

(B)幫我奶閪!!!!!!!

(C)食撚晒我d屎!!!!!!!!!

休息一陣，轉頭返黎

推廣

毋忘寶石

唔好玩屎好啲喎

又玩屎

Molamola 救唔撚到主角啦

今次終於到主角食屎

愈講愈遠

殺咗老婆做咗一國之君 竟然要食家燕媽啲屎

係咪達哥？成日講屎

「食撚晒我d屎!!!!」

你逼於無奈下，唯有吃屎。

你心想：棋鮑二人吃屎神功出神入化，我就唔信我做唔到!

於是你鼓氣勇氣，不斷吸啜家燕姐姐的肛門。

你竟然發現，屎的氣味雖臭，但是味道卻是苦中有甘。

你現在才知道，原來屎只是被世人貶低的美食。

這時候，屎味傳到整個房間 棋鮑漿已經蘇醒。

棋靈王忽然大叫：「有屎唔食 罪大惡極！」
說完只見棋鮑漿二人跟你搶屎吃，輪流啜肛門。

各人都吃飽後，其餘2位老美人也進來。

只見關菊英說 ：「放他們走吧」

家燕媽媽回答道：「哼，將來我們一定會再見！」

然後又露出羞澀的笑容望著你，說：「林先生，我地今晚...過得好愉快...此時一別 你唔會忘記我嫁可？」

你頓覺尷尬，笑說：「哈...都唔知你講咩」

雖然不知為知他們要放走你，但你總算逃脫了。

事實上，家燕媽媽有沒有對你動情？

(A) 有
(B) 沒有，她只是雞。

「哈..都唔知你講咩」

點可以冇邵音音

事實上，家燕媽媽已經對你暗心情愫。

你們離開上海後，決定到那裡？

(A)返香港處理戰事
(B)周圍行下，冒險
(C)自選城市

C 印度

屌次次都係第二

C Gotham

印度唔係城市

考驗棋靈王的時候到了

係啵

Live咗
G持

C 北京遺址中幅射

呢個係虛構城市？

badman呀

新德里

虛構城市都係城市
不過 Ben_Simmons 個答案早過我

追到live

蝙蝠俠個城市

新北市

咁我改
C 新德里

Sorry 巴打 冇得改

不過下次仲有機會自選城市。

好 總有機會睇主角比阿差雞姦

離開上海後，你決定周圍行下。

不知不覺你到了杭州。

只見杭州街上全部都是死屍。

突然間，一輛軍車行過，車上有兩名解放軍。

其中一人在玩抖音......

「我們一起學貓叫，一起喵喵喵」

你平生最痛恨抖音，於是你控制不住，大叫: 「屌你老母呀 玩乜撚野抖音呀 玩你老母個牛肺閪啦」

此言一出，你們的行蹤立即暴露！

那兩名解放軍停下車來，其中一人破口大罵 : 「操你媽b的 哪裡來的臭狗！」

此時，你才發現自己太衝動，闖下大禍。

突然，宇宙漿沖了出來......

(A)拿出電話，邀請他們一起玩抖音
(B)扮狗搏屌

Good job

唔夠30秒就有reply cls

居然係吞咗家燕老母粒寶石

柯返出嚟

CLS POST 留名

究竟有幾多人mon post 等搶答

「汪汪汪 ! 」

你大驚，只見宇宙漿竟在扮狗 !

其中一名士兵見亦暗暗吃驚，心道 : 「這不是宇宙GEM嗎 ? 想不到她現在居然淪落至此 !」

另外一名士兵色心起，上前強行除去宇宙漿的衣服，然後與她「老漢推車」! 她居然毫不反抗，反而配合那個士兵的動作。

「啪啪啪!!!!!!!!!!!」

鮑姐見狀大喜，忽然淫蕩地看著棋靈王......

棋靈王一看她便知其意，面有難色地說: 「鮑鮑聽話，等你黎左m先!」
只見鮑姐一副失望的表現，
喃喃自語地道 : 「人地想幫你含撚啫...衰人黎嘅><」

你看著那個士兵與宇宙漿性交，嘴色露出淫蕩的笑容，細聲地說 : 「大力啦...大力d!!!! 屌咁撚細力! 」

你竟毫不發覺，你已經被解放軍重重包圍。
當你發現的時候，已經太遲...

「把他們拿下! 」

你們被解決軍捉拿，移送到一所監獄...

你被關在一個單人囚房。

忽然，一個熟悉的身影在解放軍的人群中走過...

她是....

(A)司棋姐
(B)張曦雯

你唔好再快D

三連擊 咁多位巴打好波

答B嘅巴絲 下次再快d

希望可以多d新角色 黎黎去去都係班主角會悶

屌撚過啦 屌到仔都生撚埋啦

捉主角返嚟強姦

你贏嘅機會係0呀！哈哈哈哈哈

D劇情冇乜點推進過咁

好，遲d會加新角色

等佢黎m

那個人竟是司棋姐 。

你認得出是她，嚇了一跳，想不到她竟然投共 !
你回想起被她姦淫一事，不禁暗自生氣。

晚上，終於到了吃飯的時間。

你忽然感到地震，周圍搖擺不定，你細仔一聽竟是人的腳步聲...

門被打開，一個人站在門口，拿著一碗飯。

「食啦毒撚。」

只見她/他身形竟比司棋姐更為寵大，
你目測她/他的三圍是100 100 100。

你一時之間認不出她/他的性別…

當你仔細一看，竟發現她/他是...

(A)鄭欣宜
(B)朱咪咪

那個神秘人的身材，大概是這樣。

我屌連一個正常選擇都無 樓主係咪鍾意咗祛風

有正常選擇都冇用啦...

都唔好欣宜呀......

樓主已經放棄左

我屌
睇到呢度爆笑左

樓主連正常選擇都廢時俾

開放題就 鮑姐 司祺姐
年輕女性就 catgirl
真係打埋出嚟angelababy 渡邊直美就 不理會 沒動情

樓主由起初會抵抗加比位大家結識下靚女
點知比人mon post騎劫做驅風post
而家樓主都知已經阻止唔到

渡邊直美喎清

日式欣宜

屌 應該打去年輕女性個行
比你班仆街搞到亂哂

紅塵妹妹出故未 好想屌年輕妹妹

建到國未

已經唔記得主角姓林

定我睇完個cls post比人開發左

C 蘇施黃

冰封張曦雯

Come on

有好多巴打mon撚住
出到嚟都只會淪為比人放埋一邊嘅角色

live到

此人正是 鄭欣宜 !

你暗自生驚，怪不得整個囚牢都震了起來，原來是欣宜。

「食飯啦毒撚 !」她狠狠地瞪著你。

你心中有氣，想道 : 「我與你這怪物沒有深仇大恨，為何叫我做毒撚 ?」

於是你冷冷地道 : 「呵呵，我還以為飯都給你吃光了，想不到竟然為老夫準備了一碗白飯，多謝啦」

欣宜聽後大怒，說:「死毒撚，你咩意思呀?」

雖說你對她沒有好感，但是因為你仍是囚犯，不敢無禮。
於是你回答 : 「在下嘅意思係食得是福，有時唔洗太介意自己身材 !」

欣宜聽見後火上加油，將白碗倒在地下，叫道 : 「死毒撚，夠膽寸本小姐肥?肥又點姐?肥，都可以好靚嫁 係咪? 」

你忍不住笑道 : 「是啊，肥人之美，自是肥人才懂欣賞，哈哈哈!」

欣宜怒氣沖沖，問道 : 「你屌過幾多條女?」

你微笑說 : 「5個。」

欣宜冷笑 : 「哼，憑你呢個毒撚都食到5條? 哈哈，笑死人」

你反問 : 「有冇男人屌過你?」

欣宜這下啞口無言，想了一想，又問 : 「關你撚事咩，你有冇過肥人呀?」

這下把你問得面紅耳赤，雖說鮑姐也是肥人，但她可是一位值得尊敬的長輩，與她做愛本是福份啊。

但你不敢坦白，於是你苦笑道 : 「關你閪事咩。」

這時候，欣宜應該會如何回應你...?

(A)問答 : 「就係關我閪事 !」
(B)轉移話題。

欣宜轉移話題，問道 : 「你條撚幾大? 屌咁多女，應該好撚大條啵」

這時候，你應該如何回應?

(A)直接除褲
(B)鳩作
(C)打撚柒佢

反攻大陸未呀

A之後CCCCCCCCCCCCCCCC

想睇

欣宜篇感覺樓主開始崩潰

估唔到樓住真係女性

好地地做乜又打撚柒佢

唔撚想睇屌欣宜

想轉甜故呀屌

小妹多謝你嘅支持

你估我好想咩

你同我屌落去！

睇到玩屎唔睇了

點解係欣宜唔係catgirl

千其唔好屌欣宜或者同欣宜玩屎

唔好玩欣宜啦...

屌欣宜
你地想人棄故 ？

反正成個故都重口架啦

下下都打撚柒

港獨大業呢

失控

重囗味

唔要屌欣宜呀

你當刻低下頭不語。

你是牙籤仔。

回想起你亡妻當年背著你搞婚外情，正正是因為你的巨龍不夠巨。
當日與鮑姐做愛之時，若不是鮑姐見慣世面，早就把你笑得面黃了。

你無法否定這個事實，於是索性不回答她。

欣宜見你良久不回答，於是笑說 : 「唔敢答呀?」

你說了一個數字。
「3...」

她回答 : 「30cm? 呵呵，連登仔都唔止30cm啦 哈哈，死牙籤仔。」

「係3cm呀屌你老母!!!!!」你這時忍耐不住，大發雷霆。

只見欣宜O了嘴，然後收起了笑容，沉默不語。

這時的你破口大罵 : 「係呀，我係短撚怪呀，吹咩? 好過你啦，死肥婆，牙籤仔都唔屌你呀!!!!」

欣宜沒有發怒，只是擺了一副可憐你的表情。

這時候，你明白連欣宜也可憐你J短。
你惱羞成怒，對她拳打腳踢，將她的頭撞牆角。

她頓時頭破血流，你怒氣未消，本想再打他兩拳。
她忽然坐在地上傻地，不停說 : 「哈哈短J仔短J仔。」

你又驚又怒，莫非欣宜傻了?

這時候，你應該......

(A)不理會她
(B)繼續打柒佢

我唔信有女人會咁撚癲作到d咁既故出黎

Bbbbbbbbb
答案係B呀！

繼續繼續繼續繼續打柒佢

冇可能停
一直打撚到樓主冇打佢嘅選項

直接完左欣宜條支線等佢唔好再出現

你不理她是不是瘋了。

你繼續把她往死裡打。

她的臉本來已經多肥肉，這時被你如此暴打一頓
她的臉比以前更為腫漲，比如花更醜陋無比。

你打得正痛快之時，突然有一把年輕的聲音從地下傳出...

「手下留情 !」

你忽見地板突然裂開，有一個女子爬了上來...

那個女子是...

(A)張曦雯
(B)樂瞳

a呀 我要張曦雯呀

終於兩個選擇都係至少正常樣

終於有正常女

紅字埋

樓主已經唔再比一絲漏洞出現
紅字年輕 再加真係得返年輕女性嘅選擇

睇住樓主寫故嘅心理變化

我要繼續袪風呀!!!唔要後生嘅

正

係唔係林生已經冇所謂

假民主
噉叫有得揀咩

搞灣晒成個故嘅風氣

放心 只要各位巴打堅守住
我相信曦雯嘅出現只會成為反襯出主角口味嘅作用

🤪🤪🤪

「林哥哥，手下留人 !」只見張曦雯邊爬上來邊大叫。

哥哥? 你已經是50歲人已中年人，已經很久沒有人叫你做「哥哥」了。

原來自從那時見了一面，張曦雯卻已經對你一見鍾情。

同時，欣宜已經被你打得嘔白泡，衣服都爛掉，露出大半個裸胸。

你尷尬得很，你停下手來，說 : 「點解你會係到? 你都係叫返我叔叔啦......」

只見她聽後臉上一紅，急忙掩住自己的面，十分害羞。

她說:「林叔叔...欣宜係好人，你唔好殺佢」

你冷地道 : 「我成世人最憎人叫我做短J...」 你差點失言。

「好吧，唔殺佢就唔殺佢」你說。

經過一番解釋，原來欣宜，司棋姐和張曦雯都是香港的特派間諜，所以才會潛入大陸。而那三名老美人和dodo姐卻是名副共實的共狗，那三名老美人在共軍基地揭發了張曦雯的真正身份，所以把她捉起來，要她為她們做牛做馬。至於為何dodo姐要設計害你，你就不知道了。

之後，張曦雯把你和棋鮑漿4人都救了出來。

這時候，你們要去哪裡呢?

(A) 返香港處理戰事
(B) 到處游走
(C) 自選城市

平壤

C 新北市

由於北韓已經被美國佔領。
特朗普亦在北韓視察，金正恩卻成為階下囚。

你心想 : 反正我都要搵美國傾國家大事，倒不如依家起程去北韓。

這時候傳出一個令人驚喜的消息...

宇宙漿和鮑姐都懷孕了...
(鮑姐嗰個唔關你事)

你大吃一驚，棋靈王天天與鮑姐做愛，這應該是他的種。

但是宇宙漿了? 她與無數個男人做過愛...(這時你才想起上次你是中出了她)

你決定讓鮑漿二人先回香港 ，說道: 「你兩個跟欣宜返香港先。我同張曦雯姑娘去一去北韓。」

張曦雯一聽見你要與她獨行，臉上氾起了紅暈。

但棋靈王呢? 你應該如何處置?

(A)叫佢陪鮑姐返香港
(B)叫佢跟埋黎

差唔多訓

繼續重口味
會唔會有成日寵寵寵果個資深女主播出現呢？

巴打好波

你命令棋靈王跟著你們。

棋靈王一聽見要與鮑姐分離，立即坐下來大哭大叫 : 「我要鮑鮑 ! 我要鮑鮑! 嗚...嗚...以後冇得食鮑鮑嘅屎屎啦..鳴鳴....又冇得奶鮑鮑啦..鳴...鳴...」

這下你難為情了，去北韓路上一定會有很多危險，有多一個手下陪同比較安全，但是鮑姐和棋靈王......

你想到此時，鮑姐忽然大叫 :「棋棋聽話啦，你返黎香港，我一定會錫晒你! 唔好喊啦 我愛你 」

你覺得很肉麻，但是棋靈王仍然在哭。

忽然，鮑姐大怒一叫 : 「收聲呀屌你老母 ! 死賤種喊撚完未呀? 食屎食到傻撚左呀?」

棋靈王一聽到屎，又破涕為笑了。

你們終於分離。

這時，棋靈王忽然有性需要...

但周圍沒有其他女性，只有張曦雯，你總不能叫張曦雯幫棋靈王腳交吧?

忽然，你見到有一隻猴子在樹上打丁...

這時，你會....

(A)叫棋靈王屌隻馬嬲
(B)叫隻馬嬲比棋靈王屌

棋棋鮑鮑分隔兩地

提提樓主就嚟要開新post

A=b

盡快推到1001，我會開。

拎到1001嘅巴絲，可以推薦一個新女角色，小弟會安排情節。

推薦卲岱兒

陳煒

陳瀅

邵音音呢？

卲岱兒

陳方安生

范冰冰